如果呢家成個世界突然冇哂2010後既av, 得返10年前既av, 你j唔j?

同堆會j邊個?

明步

同埋會j邊個?

Stephy

念起即斷

吉澤明步

日本鄧麗欣

都係波多野

明步真係咁好j 到呢家一套都未j過

櫻朱音

專j香左果啲

立花里子 穗花

古語有云：諸病於內，必形於外，內有其氣，外有其形。沈迷手淫惡習，用不了多久，臉部就會出現很多微妙的壞變化，隨著擼齡的增長而積微成巨，最後變醜就會越來越明顯，很多嚴重的，前後甚至判若兩人。手淫對於容貌的摧殘是極其嚴重的，開始是精氣神的下降，臉部氣色變得很差，擼到後來就開始變形了，人在衰老的過程中，臉部是會自然變形的，但手淫惡習會大大加速這一過程，甚至在幾年之內，就讓你的臉變得面目全非，慘不忍睹！真正有體會、有經歷的戒友，一定會認同我這句話。

對鏡端詳，痘痘、雙眼無神、氣色差、出油、毛孔粗大、皮膚粗糙、易起皮屑，皮膚發紅、皺紋、皮膚出現黑點、粉刺、膿疱、痘印、皮膚敏感性增高，經常出現黑眼圈、眼袋、面色晦暗，皮膚鬆弛、失去光澤、彈性差、浮腫凹陷，眼睛變小睜不開等，整個面龐漸漸失去純凈清透的氣息，失去了寶貴的活力和光彩，鏡中人已經變得猥瑣、齷齪、充滿了負能量，儼然一具行尸走肉……這些細微而明顯的壞變化已經發生，純凈帥顏不再，變成了齷齪擼顏，怎麼看都覺得噁心，這還是原來那個你嗎？很多人擼到後來，頭髮也出現了諸多問題，比如頭髮變卷、髮質下降變得枯黃、白髮增多、脫髮嚴重（髮際線後移、禿頂等），中醫：發為腎之華，手淫傷腎太狠了，時間長了，難保頭髮不出問題。

一個初美里音夠J一年
再加個二宮沙樹

飯島愛

愛田友

川島和津實
愛田由
古都光
美竹涼子

一定係高樹瑪利亞

早乙女露依

條撚準備

小澤圓

川島和津實

水菜麗 Rio 希志

同好

10年前既av 其實都好正下
不如你講20年前會好d

仲有穗花

莫講話十年 廿年前都大把野j

我係個唔睇AV的人 對於D咩武騰蘭、波多野結衣、吉澤明步、蒼井空、松島楓、神谷姬、小澤瑪莉亞、高樹瑪麗亞、山本梓、櫻樹露衣、瀨戶由衣、樹麻裡子、星野光、白石瞳、憂木瞳、白石日和、相田桃、渹}舞、小林瞳、夕樹舞子、美穗由紀、小室友裡、黑木香、朝岡實嶺、美裡真裡、飯島愛、北原梨奈、秋元友美、川合裡美、細川百合子、麻生早苗、松阪季實子、川島和津實、小澤奈美、葉山麗子、金澤文子、涼木桃香、小澤圓、鈴木麻奈美、白鳥智香子、中谷香子、市川香織、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、長谷香子、岬崎香子、立花裡子、上原多香子、石川施恩惠、大尺右香、南波杏川濱奈美、堤莎也加、町田梨乃、二階堂仁美、飯島愛、飯田夏帆、飯塚友子、芳本葉月、岡崎結由、岡田麗奈、高木萌美、高田禮子、高原流美、宮本真美、宮島司、古都光、光月夜也、河村亞季子、河井梨緒、黑崎扇菜、紅月流奈、華歌戀、吉川萌、及川奈央、吉川真奈美、吉崎紗南、吉野莎莉、今井明日香、今木翔子、金澤藍子、進籐玲菜、井上可奈、久保美希、酒井未希、臼井利奈、菊池麗香、菊池英里、菊池智子、橘真央、具志堅陽子、可愛亞織沙、葵小夏、藍山南、蘭望美、裡見奈奈子、裡美奈奈子、裡美由梨香、立花麗華、立木愛、涼白舞、鈴川玲理、鈴江紋奈、鈴木麻奈美、蘆屋瞳、麻川美緒、麻生葉子、美裡霞、美崎涼香、美雪沙織、美月蓮、明日香、木谷麻耶我一個都唔撚識

無人講立花里子
10前av好多仲keep往j

松島楓

反而10年前啲av好似正過宜家啲av

我都覺
依家d av好多時一味屌
劇情又無
好悶

絕對唔會，我會放番出嚟

魚占川

麻美

近排已經小左睇av 依家都係睇真實素人果d 片

潮吹女王紅音螢都無人提

圖都未有張

宜家啲av畫面清d,但較悶,拍得好hea,條條片差不多一樣,有冇人知, 點解會咁

上面個list加埋有冇10個係仲未引退

以前果啲女優特別有氣質

冷門D
茉莉花

2頁純文字討論
番號都冇個
所以話連登係gay佬論壇真係冇講錯

櫻菜菜
金沢文子

波多野可以再戰10年

得2個講松島楓

Lexi belle

除咗片源低清少少之外
拍片女主都係當紅最靚嗰幾個
8090年代都冇所謂啦

騎兵不了

佢套強姦女教師真係.....

有松島楓同穗花就夠

連圖都冇張添啊

夏目奈奈

淨係一個松島楓都夠做，仲有Rio、希志、明步，怕咩？

單係一個 天海麗夠我j一世。

有冇seed

Rio一個已經夠

穗花
青木玲
松島楓
伊東玲
夏木なな

好正wo

大陸喱先用呢家

我名

我淨係知宜家D 格厚撚到仆街啫

tsubomi
依家都咁正

10年前嗰d先正

仙人

椎名由奈

高樹馬莉亞

女優每個年代都一定有好j 既 睇舊既冇乜所謂 但畫質番番十年前就真係頂唔順啦

十年前同十年後既女人身體有唔同？

SOE-146

出家人都心動

終於有圖

立花里子

why not j

男人世界既救世主

你唔識野
明步老左塊面收左水仲靚左

圖呢

soe 146?
我想搵返好耐喇

Rio係讀書個陣最鍾意既姐姐

mihiro
好想down返嚟慢慢j

朝美穗香

朝河蘭

00後就真係00後
蒼井空都唔識

堤沙也加
即刻搵返黎睇下先

如果冇哂17年之前既av你地仲打唔打j?

總之有AV既會J,冇AV既都會J

Rio j出血

呢個post一定紅, 留名。

LM

小澤瑪利亞
白石茉莉奈

十年前白石茉莉奈未出道

十年前松島楓一個夠做

講真以前d片仲好睇

南波杏

套全集仲有keep住

係!!!
敢講呢套真係賣飛佛
女教師 有
黑絲 有
強迫 有
眼鏡娘 有
可憐樣 有
嬲樣 有
想喊樣 有

講漏左
仲有顏射 顏射眼鏡 中出 唔舒服被搞

東熱復興

PSD 408 中二j到出黎做野

大橋未久

Rio
而家都成日j

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

認真 以前av好睇好多
宜家個d硬係差d

麻倉優

嬌

南波杏

能分享嗎？
我好鍾意佢

唔女J咁多
去驗眼啦

無人睇步兵

Thx

魚占川 早乙女 既團地妻真係J到出血

呢乜撚野家呀 你平時咁同人講野架？

係依家 / 宜家呀 !

講到10年前唔睇av咁

有人問點解十年前d av正過而家
因為無人俾錢買，無收入就自然質素下降
利申我都無俾

痳美
櫻朱音
明步

以前啲無格仔片先正

魚占 川真係J 到我冇力返學

初音實
前嶋美歩
高瀨七海
真田春香

Ching 識貨

我

椎名由奈
立花里子
Rio
櫻木凜

被迫叫雞

川島和津實

J一世都得

最正

Lm

J硬 1日10發麻美

立花里子
北條麻非
Stephy

呢乜撚野家呀你老味

有松島楓已經夠哂

dl到先得嫁，睇慣fhd無水印

佐藤江梨花

立花
北原多香子
飯島夏希

佐藤美
櫻朱音
古都

Mihiro

小澤瑪莉亞個d
不過d格好厚

中森玲子

曾經嘅最愛
朝美穗香

😍😍😍

Why not?松島楓/愛田友/川島和津實

佢套出會4秒合體先經典

宜家d小朋友真係...
成日以為宜家一定好過以前

你睇下2004-2008 d 格仔同宜家d格仔差幾遠先出post啦

仲要搵dvd 版呀
唔好搵租嗰d呀

ipz127係幾時出？

鮎川仲j緊

明步有得輸咩

穗花、高月和花、淺倉彩音、小澤阿佐美、愛田由、南波杏、黑澤圓、松島楓⋯

以前冇片睇都識睇寫真，真係回憶黎

惠Kay

2013 呢套真係世界級

咁唔得

唔會j

以前既仲真實...

2010前先係av界全盛時期

返返去立花既全盛時期

識野！！！！

藤澤mari

條腰正到

仲有美心瀨粉
細細粒抱起黎屌

而家睇返以前d封面 真係唔知點解果時會覺得正

長澤梓

記得有期d格仔打左好似無打咁
成班一線都落哂馬咁款

Love me sexy

新卒美人女教師性奴隸

講真，咩年代嘅AV一啲都唔重要，J係超越時空同國界

啱啱出道嘅麻倉憂 for sure

平身不識_ _ _ , 便稱男人也枉然

應該80後，90頭先會聽過個大名

柚木Rio

仲有初音實

松島楓？

但呢套真係會間唔時拎返出黎J

係咪有個幾出名既 女優 生cancer 死左

有仙人 要咩有咩

總結一下
個人心水

松島楓
蒼井空
波多野結衣
Rio
麻倉憂
希志
麻美由真
蕾
天海翼
早乙女露依

漏左水菜麗！

以前啲片佢個波都無咁大, 賺左一兩年前大到去c, 唉

紗奈
春咲

到而家都仲係J緊舊人, 新人唔太好J, 係貪新鮮

原諒我這一生不羈放縱愛田由

係咪有個個樣有少少混血 之後比有錢佬包左?

及川奈央

古都光真係好撚正，可惜拍得唔多

有冇啲舊片既高清源？

無人市神谷姬
仙人有無呢個既全集

dmm都有齊啦
係差d片尾特典咁囉

有全集

師兄, 借問聲你邊忽見到我唔係十年前就已經開始j av女優既人?

第二,師兄, 我幾時有以為過宜家既av一定好過以前? 乜我有講過依句說話咩?

原來咁多人記得早乙女
仲以為已經無人記得